全港十八區要成立民兵！！！

當法律成為欺壓市民既工具
當警察唔再保護市民
我地要自己人救自己人！
唔好再大不還手
班廢老藍絲就係覺得我地係和理非先咁柒串
止戈為武
要贏對家就要比對方更狠
等不問世事港豬醒
知道邊個先係真正幫佢地

另外尋日幾個流言已經可以攪到香港宵禁咁
有無可能搵啲把聲老坑既巴絲散播謠言
同班仆街一齊攬炒
畢竟最大既武器都係錢
咁樣比我地去霸路攪商場賣樓果啲更有效